‘’時代革命‘’個個都識嗌，但你做既野配唔配得上呢句野

口號唔係淨係嗌，係要去實行

變身火魔法師你又要屌
鶳你又要屌
黨鐵閘你又唔夠膽跳
罷工又唔做
塞路又屌阻到人返工
文宣又無人做
行動post又無人推

革乜撚野命呀仲？

請用行動表示你既意志

做唔到前線都可以做文宣既啫 罷撘黨鐵做到啦呱 罷食藍底食肆都做得到呱
仲有想贏既今日就同我出黎 話比班popo知我地係唔會驚既

請用最大既努力去打呢場扙 一輸我地無架啦

核彈都唔割

嗌返句啱既口號先得唔得

仲記唔記得今日為咩出黎

叫少一日黑警得唔得

跟我叫

Fight For Freedom, Stand with Hong Kong

Hong Kong is Not China

Against CCP, the world stands with me.

推

手足們做既野
不完美 需改善 但可接受
核爆都唔割呀

我想問點解你唔直接屌返個D人 連登有幾多真係會屌前線
好多人都做緊野 又講到冇人做 可能做唔夠 咪繼續鼓勵囉
見你個POST 俾我都心鳩灰

落去直接用大聲公講
利申不在現場，可以屌我，但想你知你係連登講冇實際作用

洗咩咁認真，因佢地只係講個時代革命。